願意用2和牌，Nben，沙格拿依三件垃圾交換欣宜既健康

欣宜仲要跳舞，仲要係演藝圈發光發熱。

佢肥到自己對腳都承受唔到佢既重量

我願意用波台熱狗名冊換

乜撚野廣告黎

我同波亞交換得唔得

好心佢截肢啦 順便當減左肥

自甘墮落，明明自己減過肥

欣宜同你係咩野關係

上面有人問我同欣宜係咩關係 我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼 可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置 即使到某日佢已經嫁人，生埋仔，我都會祝福佢，守護佢反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使 而對於我黎講，佢更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令我既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我就係諗到呢d野），最後，如果你問我點解中意欣宜，我只可以答你，因為佢係欣宜

一早起身就9up

小妹刀吾系熱狗

甘你老母

抄豬腦蛇同足ching既關係

佢地兩個就唔止係咁啦